蚑那有咩災禍，都係適合食人血饅頭嘅最好時機

起碼都要好似武漢肺炎咁搵返個小朋友，打扮到成個人妖咁唱方艙醫院真神奇